一人N部設計垃圾嘅電話

sony xz2 個背柒 指紋位on9

sony zx2 premium 個背柒 指紋位on9 正面屏佔比低 超重

google pixel 3 xl 個M字額

Sharp Aquos R2 Mon頂同底有雙M字額

samsung note 7 爆炸

華為mate 30 pro 垃圾瀑布屏 完全冇撚用 仲搞到cut曬啲實體鍵 較音量都要 double tap條mon邊先得 又要唔準

推

11 Pro 三眼

Sony 2018後 All

iphone pro max

冇Touch id，戴咗口罩好撚麻煩

又未去到垃圾 生不逢時咁解 最好當然係屏下指紋

iphone 6 超柒天線
iphone8 尿金色
iphone xr 厚邊

呢個好設計嚟 三粒鏡同時運作 鏡頭之間距離越少越好

所有SONY 機

iPhone X以後嘅iphone,M額

1) iPhone 678
- Touch ID時得時唔得
- 電量極細
- 設計奇怪 細得黎又無iPhone SE 咁順手單手操作，但個mon又唔係大到可以方便睇野

2) iPhone XR
- LCD mon 收咁既價 唔值
- Size 機唔好拎 又大又重
- 2018-2019 仲單鏡頭 落後市場

3）所有大陸手機
- 後門機，不了。

4）iPhone x/Xs/Xs Max/11 pro/11pro Max 64GB版本
- 咩年代，仲64 GB。

S5

G5

Nokia 9 PureView

iphone5s打後出既iphone

塔單問
最近三叔d機會唔會出返note10 lite個款
好憎個茫左右兩邊跣落去

旗艦機可能要等到下年s21 今年部s20個曲mon已經平咗好多

望左下資訊,thx

SONY電話=柒

iphone m 額

你好快比任何淫屌

Pixal 4

SE點睇都好過5S

LG G8, V50

S5真係咁多部Samsung旗艦之中最柒
金色好似塊藥水膠布咁

LG G4
燒底板

蓮蓬咩 bam la

三叔啲開窿機，中間開個窿都唔知做乜鳩，嘥撚晒啲邊位

應該好多人都睇唔到

htc m9 暖包

iPhone 5s連1G ram都冇
個指紋又垃圾
又唔防水
據我話，所有iPhone都係垃圾

華為最稱心！

聽電話要咁聽

G5 真是垃圾來的

19:9 我都已經嫌長
21:9 簡直喪心病狂

Z Flip 22:9

所有曲mon機

htc, lg, sony

SONY Z3+
做咩都發熱
仲有用高通808嘅機

我覺得iPhone 678好順手
11 Pro個機身尺寸似678，有啲人寧願買11 Pro都唔買11，就係因為個手感
至於單鏡頭本身冇問題，Pixel 3/3a就算單鏡頭但質素都好好

補充吓
S5為咗防水防塵搞到個邊框勁樣衰，有兩條大坑位
可能唯一好處係可以自己拆個殼嚟換電
但係之後S6 cut咗防水防塵又冇得換電

之後見iPhone 5s有Touch ID就即刻抄，點知勁難用
要由上至下掃，準確度又差

仲有個心跳感應器又係唔準，其實用相機同閃光燈都做到類似嘅功能
總之成部機都好fail

巴打啲資料好豐富，有趣

其實依家啲手機不外乎都係
傳統型(上下粗黑框)
M字額
水滴mon(U型/V型)
釘窿mon
升降式鏡頭
反轉式鏡頭

我覺得釘窿mon唔算差，不過好似S10咁放右上角好啲

其實S4啲主打功能仲癡線
不過好彩Samsung及早發現自己嘅問題，S6之後都正正常常

我仲有SE係手，依家用緊11 pro (無計，唔鐘意用大機）。有時拎部SE黎撚下手，真係feel到係依個size先岩我胃口。🤤

至於單鏡頭，pixel 3個影相AI係做得唔錯既，但人地都俾番個OLED mon😂 頂佢XR 單鏡加LCD真心無買到

HTC U ultra 垃圾中既垃圾

但係呢部嘢電量勁多可接受

三叔摺機

總有人鍾意LCD嘅，不過出喺SE2就算，旗艦機仲用LCD仲要1080p都冇真係好戇鳩

最終得11個人眾籌，失敗收場

sony 成個電視遙控咁長果隻機

巴打有見地
講真 S4同S5三叔真係迷失下 出完S3之後呢兩代完全係食老本加d白痴送頭原創功能 極少用又難用
係到S6 android 5.0之後改過個UI之後開始入返佳境

重溫吓S4啲功能

S4起碼靚仔過S3 mon又清啲

屌

iphone X

iphone m 額 仲要成日斷wifi

宜家用住睇呢個post
完全唔覺部機有問題
最多只係個副mon無乜用

Samsung s7 edge
on79 mon

Pixel 4系列

好型喎

iphone以外全部

我淨係屌你個自閉On9仔啫，所有pixel同自認pixel打手

但我睇到晒呢？
咪撚再咁On9 完全封鎖？仲睇到晒你啲留言，然後你想睇我講過乜，就要解封。完全跟住我走嘅狗定完全封鎖你想清楚

Samsung S20 同 Z Flip你全部唔駛睇
20:9 22:9

你未試過用到10%以下要叉返100%若然中間唔用，要等幾耐？

果時有出盜墓者
勁想玩

所有智能電話

冇設計可言

所以你用3310 ?

所有鏡頭突出的iPhone

冇設計 唔等如 唔用

乜你住緊既屋企設計好好咩
咪又照住

咁就睇吓你部無設計可言嘅智能手機點樣被你改裝過

Iphone 6 成部柒版山寨htc m7咁

其實 iphone外形一向麻麻地

4s,5s,se,7,8都幾型

iphone已經俾人話M額樣衰
Google夠膽死出部M額加強版
完全與市場脫節

5s se 8 係ok嘅
但11隻防暴綠好柒

所有支那機

LG G4

Iphone 8之後既iphone

無得換電已經夠垃圾，好彩既係sj在生時出，比人無視咗。如果係基曲之後出，一定又話無得換電，無曬創意，iphone已死

所有三星機

iPhone 11 pro

笑到我仆街
當年我有S4，從來都無用過呢啲功能

LCD好處係冇咁傷眼

成日壞機

漏光問題

點揸

其實我要求唔高
所以我由6s轉XR

XR 18年9月買
準備換se2/ 11pro

LG 所有機

出post有相先叫高汁

個鏡頭轉換周不時有bug
影相果陣螢幕顯示有delay同lag
用ig果陣成日中bug zoom唔到近遠/張相有疊影
部機係完全唔值呢個價錢
利申:pro max用家，好後悔買左呢部野，用11其實已經夠做

yes
成個三星係衰係s5 + s20 (唔知算唔算)
個人覺得最成功係s2,s3,s7,s8,s10

agger

呢兩年真係可以話無部合格。
Iphone XS系列 OK，iPhone 11柒到仆街。
Android 陣營部部個Mon唔係薛嘉燕就係薛嘉燕+上下唔對稱，唯一好少少既係幾個電競牌，起碼做到對稱先。
Sony XZ2 compact 同 ROG phone 2可以話係呢兩年個外款接受到既手機，不過係完全唔覺得靚，過渡款。

原本用v10以為g5係都係好野 點知伏到hihi 不過下面換個b and o插啲聲係幾好

個mon 殘影, 做乜都熱到辣手, 一日要用兩三舊電先夠做

Red Hydrogen One